如前面路更闊 更勝與我一起

何妨道別成就你

難道我存在是為了你

屌你老母

好厭 有冇第二句

當你覺得外面的世界很精采 我會在這裡衷心的祝福你

今天起各有逸後 如花火攜不走 無需要定擁有

將心痛與寂寞 交給我去負荷

今天起各有逸後
曾相擁 曾牽手 在心裡 仍足夠
願我所愛以後帶著笑口 便無憂

然後我 然後我 恨不得當初懂得愛惜你

失戀聽呢隻直頭想死

你真係好撚煩 但好好笑

聽緊見到呢個post

我都係聽緊開post

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

但一不小心 總記起你

everyday